蔣介石（翻生）算唔算係連登版鄧佳華？

樓主五毛狗

蔣公靚仔少少既

蔣狗咩樣

好心佢柒到咁就潛啦，而家咁樣真係好撚肉酸

蔣生柴灣ive被人影左相, 想影人點知開閃光燈

佢地個小圈子都係寧願搲爛自己塊面都唔潛

All back好型

佢個樣勁似蝻亞仔

柒到我無眼睇落去

佢地班同group兄弟蔣狗同勇文青都係垃垃圾圾咁

玩佢地玩到厭
轉玩機界原種好過

我而家覺得玩佢哋同恰緊個智障嘅無分別

佢地最鐘意loop 游花園 打飛機
同埋用d自己做緊既柒事黎批判人

上次見蔣仔轉左玩慕光
好心提下佢
佢話我活係自己既世界度
笑到

對唔住囉

Btw Ching ho ball

見到佢我貼完張cert酸到痴左線就想笑

吹撚到老母都出埋嚟，個下我心諗做咩撚野啊，賣笑咩

我都費時應佢
做野算

我心諗，屌幾歲啊